### Встреча по управлению

Команды проводят регулярные встречи, на которых решается, как команда будет достигать цели (objectives), и устанавливаются ограничения, определяющие, как и когда будут совершаться действия.

**Встречи по управлению обычно**:

1. Ведет фасилитатор
2. Готовятся заранее
3. Ограничены по времени продолжительностью 90-120 минут
4. Проводятся каждые 2-4 недели

**Содержание обычной встречи по управлению**:

**Открытие встречи** — сонастройка (Check in) друг с другом и синхронизация с целью встречи

Административные вопросы

1. Убедитесь, что все согласны с протоколом последней встречи
2. Согласуйте дату следующей встречи
3. Проверьте, нет ли новых пунктов, которые участники хотят добавить в повестку в последний момент. Получите консент на повестку

**Пункты повестки**

Обсуждаются в заранее составленном порядке

**Оценка встречи**

Проведите рефлексию, отпразднуйте успехи и поделитесь предложениями по улучшению

**Закрывающий раунд (Closing round)**

Проведите еще один раунд сонастройски (check-in) перед тем, как разойтись

**Обычно повестка содержит следующие пункты**:

- Короткие доклады
- Оценка существующих соглашений, требующих пересмотра
- Выбор людей на роли
- Работа с новыми драйверами, требующими принятия решений, включая:
  - Совместное формирование предложений (Co-create proposals)
  - Заключение соглашений
  - Создание доменов и принятие решений об организации работы в них (например, создание новых ролей, кругов, команд или открытых доменов)